德國領事館fb 用咗「武漢肺炎」呢個Phrase

Push

Coronavirus

真係要like一like

係喎
英文漏咗加番Wuhan個字落去

救樓主老母

Thx 巴打

Good job

小粉紅去左邊？

少數派幾時又去德領度遞信話佢地歧視？

呢個Admin不嬲都係同路人之前成日開po抽政府水

德國領事館fb Admin

我唔多信左膠德會覺醒，我覺得係翻譯果個香港手足
Anyway支持and推

對上個個Admin 19年8月resign左
呢個係新入

搞fb 個個係香港人

請個識德文嘅做要俾貴啲